想出iPhone 7plus，Sales入

想上台出部iPhone 7Plus 128GB，有恆生enjoy card
有無咩公司咩plan、可以免預繳上台出機？
GB數唔重要、副卡用。
唔想俾佢hold成幾千蚊credit

既都係上台出，不如等多陣出8

但係好似得舊客可以免預繳

8仔出咗實有排等啦，唔係追新款所以用7夠了，本身用開CSL，因為之前出過iPhone 6S佢話一定要預繳，舊客都要照預繳

下 我用左CSL8年啦 我免預繳喎，次次差唔多完約就打黎問要唔要新iphone 舊客有優先⋯ 你個sales係咪玩9你架

出左8 iPhone 7+會平，唔急住用等下先

咁我又無用咗8年，我用咗一年左右，我係落門市問嘅

TG咗你，唔該手足！

有無經驗會平幾多